屌你張超雄你班南亞兵呢？

係時候出黎啦喎！